外國實況主，玩弄強國玩家脆弱心靈

大學時主修中文的美國實況主Ben Novotny(賓哥)，日前直播時遭遇中國玩家開槍射擊，他靈機一動開始說中文，聲稱自己是美國長大的華僑跟強國玩家搏感情，就在對方以為他是自己人後，他趁機開槍反將對方一軍，還嗆「台灣是獨立國家」，讓強國玩家怒噴髒話
又嬲

[url]
[/url]

笑撚死

taiwan number 1???

不過句操你媽係因為佢俾人殺先講姐

其實個中國人係被人背叛先會講粗口姐
台仔乜都攞黎打J

好狗

客觀睇 個實況主幾仆街

支那狗最叻就係背叛冇信用
食屎啦你

脆弱心靈係咪指台仔 小小野又打J

又係時候回帶

咩game黎

自帶乾糧五毛

兵不厭詐

Yes

之前成版都係台仔, 而家得返班大陸糞青翻牆留言
台仔早就玩夠個POST

原來屌台灣嘅作用就係當支那被侮辱時，就用台仔做擋箭牌，等人屌台仔而唔係恥笑支那
真係學到嘢啦

呢隻game d玩家好撚垃圾

唔好再舊啲

操你媽！操你媽！Taiwan no.1

台仔打飛機no. 1
中國玻璃心世界第一

你見咁多中國人玩就知

好撚正

taiwan number one

台仔都係唔抵幫
乜撚都打飛機

成日台灣人NO.1 之類既說話 唔悶？

留名跟進

台狗心靈又咪一樣脆弱

台灣除左風化案係世界級 仲有咩係no.1

唔係恥笑支那人
而係走去屌台狗
呢個係咩玩法

低質

利申 唔係中國人

可以撚到班支那狗扎扎跳

西人好鍾意用呢句嚟撚唐狗

其實係味同一個人黎
次次都係同一把聲

中國都有好人

咁鬼多五毛嘅?
都好, 又block幾件

俾人25講句操你媽就脆弱心靈
咁阿狗咪仲脆弱心靈 ？

兩樣都辣殺

隻game其實唔for 組隊
全部都要你情我願
所以背叛唔算仆街，
仲可以話係遊戲一部分

Btw 如果係外國人咁死都會講fuck you 啦，咁都有得丁

其實呢種game幾現實，信任就係咁脆弱

玻璃心

認同 換做扮香港人講廣東話fake你然後殺你你都會講句屌你老母啦 其實都冇咩好恥笑姐

做乜鳩

講玻璃心的話why not both?

Yes
講忍耐性方法香港人真係超班

好仆街

但係我鍾意